一人一首對自己有特別意義嘅歌

盧巧音《一念天堂》，
「原來為你痴 因我太自私
戀愛這玩意 為了我好天知我知」
苦戀一場之後自己好耐都走唔出抑鬱，
聽完呢首歌個人舒服咗好多。
原來自己對一個人嘅愛都只係出於自私，
唔需要再為人地唔愛我而咁唔開心

葡萄成熟時

因為我想做既野 或者咁講 我既理想仲離我好遠 但始終都要比啲耐性 我相信有幾成付出就有幾成收獲 好期待我粒葡萄成熟果刻

由零開始

林保怡-心中有數
這樣用力逃避一種眼神
其實你己敗露
不靠著情報
你心虛我知道